尖沙咀開始多人

推

記得帶定$2000

都唔係即場畀

佢支那落黎，唔識程序

多人連登仔除左自high 我諗真係無野叻

咩料？？

母親節被捕，對唔對得住老母？

聽日被捕就對得住？

阿Sir 我屌你老母

邊度多人？

啱，原賬號持有者已經變咗冰鮮飛屍

咁撚鍾意係海港城到跑

絕對係

支拿即比民警，開收據，無得拒交

你老母收咁貴？

母親節你老母都要俾狗屌，對唔對得住老母？

係呀，打個折頭比你快啲嚟

你咁下賤做五毛
對唔對得住你老母